今日咁凍唔想出街叫外賣加左十蚊貼士

算唔算好人

算係咁

幾好

Rich